\begin{center}
\index{Ex Tempores sång}
\subsection*{\large{Ex Tempores sång}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Ritsch ratsch}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Hisch-hasch-filibom-bom-bom,\\
filibom-bom-bom,\\
filibom-bom-bom.\\
Hisch-hasch-filibom-bom-bom,\\
filibom-bom-bom,\\
filibom.\\

Narkotika, amfetamin och meskalin,\\
hypnotika och lite terpentin\\
vi skölja ner med lite vatten,\\
vichyvatten, kvickt som katten,\\
vill du sen bli hög i hatten ta en liten sup!